# Article Annexe tableau n° 1 (suite)

<table>
<tbody>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Seine-et-Marne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : Melun Nord, Melun Sud, Perthes </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : La Chapelle-la-Reine, Château-Landon, Fontainebleau, Lorrez-le-Bocage-Préaux, Nemours</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : Le Châtelet-en-Brie, Montereau-Fault-Yonne, Moret-sur-Loing, Mormant </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : Bray-sur-Seine, Donnemarie-Dontilly, La Ferté-Gaucher, Nangis, Provins, Rebais, Rozay-en-Brie, Villiers-Saint-Georges</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : Coulommiers, Crécy-la-Chapelle, La Ferté-sous-Jouarre </p>
<p>Communes de : Bailly-Romainvilliers, Magny-le-Hongre, Serris </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : Lizy-sur-Ourcq, Meaux Nord, Meaux Sud </p>
<p>Communes de : Cuisy, Forfry, Gesvres-le-Chapitre, Juilly, Marchémoret, Montgé-en-Goële, Monthyon, Oissery, Le Plessis-l'Evêque, Rouvres, Saint-Mard, Saint-Pathus, Saint-Soupplets, Vinantes </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : Claye-Souilly, Dammartin-en-Goële (moins les communes de Cuisy, Forfry, Gesvres-le-Chapitre, Juilly, Marchémoret, Montgé-en-Goële, Monthyon, Oissery, Le Plessis-l'Evêque, Rouvres, Saint-Mard, Saint-Pathus, Saint-Soupplets, Vinantes), Lagny-sur-Marne, Mitry-Mory </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">8e circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : Roissy-en-Brie, Thorigny-sur-Marne (moins les communes de Bailly-Romainvilliers, Magny-le-Hongre et Serris), Torcy </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">9e circonscription</p>
</td>
<td align="left" width="388">
<p>Cantons de : Brie-Comte-Robert, Pontault-Combault, Tournan-en-Brie </p>
<p>Commune de Combs-la-Ville </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">10e circonscription</p>
</td>
<td align="left">Cantons de : Champs-sur-Marne, Chelles, Noisiel, Vaires-sur-Marne </td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">11e circonscription</p>
</td>
<td align="left">Cantons de : Combs-la-Ville (moins la commune de Combs-la-Ville), Le Mée-sur-Seine, Savigny-le-Temple </td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Yvelines</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Montigny-le-Bretonneux, Versailles Nord, Versailles Nord-Ouest, Versailles Sud (partie située, depuis la limite du canton de Montigny-le-Bretonneux, à l'ouest d'une ligne définie par l'axe des voies ci-après : route de la minière, axe prolongeant la route de la minière jusqu'à la ligne de chemin de fer vers Paris, axe de l'Allée des Matelots, allée des matelots jusqu'à la limite du canton de Versailles Nord-Ouest) </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Chevreuse (moins la commune du Mesnil-Saint-Denis), Vélizy-Villacoublay, Versailles Sud (partie non comprise dans la 1re circonscription), Viroflay </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : La Celle-Saint-Cloud, Le Chesnay, Saint-Nom-la-Bretèche, commune de Les Clayes-sous-Bois </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Chatou, Houilles, Marly-le-Roi</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Maisons-Laffitte, Sartrouville, Le Vésinet</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p align="left">Cantons de : Le Pecq, Saint-Germain-en-Laye Nord, Saint-Germain-en-Laye Sud </p>
<p align="left">Communes de Carrières-sous-Poissy, Médan et Villennes-sur-Seine </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Andrésy, Conflans-Sainte-Honorine, Meulan (moins les communes des Mureaux et de Chapet), Triel-sur-Seine</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">8e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Limay, Mantes-la-Jolie, Mantes-la-Ville</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">9e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Aubergenville, Bonnières-sur-Seine, Guerville, Houdan</p>
<p>Communes de : Les Mureaux, Chapet</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">10e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Maurepas (moins les communes d'Elancourt et de La Verrière), Monfort-l'Amaury (partie non comprise dans la 12e circonscription), Rambouillet, Saint-Arnoult-en-Yvelines </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">11e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p align="left">Cantons de : Saint-Cyr-l'Ecole, Trappes </p>
<p align="left">Communes de : Elancourt et La Verrière (issues du canton de Maurepas), Le Mesnil-Saint-Denis (issue du canton de Chevreuse) </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">12e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p align="left">Cantons de : Plaisir (moins la commune de Les Clayes-sous-Bois), Poissy Sud </p>
<p align="left">Communes de : Auteuil, Autouillet, Beynes, Boissy-sans-Avoir, Flexanville, Goupillières, Marcq, Neauphle-le-Château, Neauphle-le-Vieux, Saint-Germain-de-la-Grange, Saulx-Marchais, Thoiry, Vicq, Villiers-le-Mahieu, Villiers-Saint-Fréderic (issues du canton de Montfort-L'Amaury) </p>
<p align="left">Commune de Poissy (partie comprise dans le canton de Poissy Nord) </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Deux-Sèvres</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Champdeniers-Saint-Denis, Coulonges-sur-l'Autize, Mazières-en-Gâtine, Niort Est, Niort Nord, Niort Ouest, Prahecq, Secondigny </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Beauvoir-sur-Niort, Brioux-sur-Boutonne, Celles-sur-Belle, Chef-Boutonne, Frontenay-Rohan-Rohan, Lezay, Mauzé-sur-le-Mignon, La Mothe-Saint-Héray, Melle, Ménigoutte, Parthenay, Saint-Maixent-l'Ecole I, Saint-Maixent-l'Ecole II, Sauzé-Vaussais, Thénezay </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Airvault, Argenton-Château, Bressuire, Cerizay, Mauléon, Moncoutant, Saint-Loup-Lamairé, Saint-Varent, Thouars I, Thouars II </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Somme</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Abbeville Nord, Abbeville Sud, Ailly-le-Haut-Clocher, Amiens II Nord-Ouest, Amiens IV Est, Amiens VIII Nord, Domart-en-Ponthieu, Picquigny </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Amiens I Ouest, Amiens III Nord-Est, Amiens V Sud-Est, Amiens VI Sud, Amiens VII Sud-Ouest, Boves </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Ault, Crécy-en-Ponthieu, Friville-Escarbotin, Gamaches, Hallencourt, Molliens-Dreuil, Moyenneville, Nouvion, Oisemont, Rue, Saint-Valéry-sur-Somme </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Ailly-sur-Noye, Bernaville, Conty, Corbie, Doullens, Hornoy-le-Bourg, Montdidier, Moreuil, Poix-de-Picardie, Villers-Bocage </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Acheux-en-Amiénois, Albert, Bray-sur-Somme, Chaulnes, Combles, Ham, Nesle, Péronne, Roisel, Rosières-en-Santerre, Roye </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Tarn</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Alban, Albi Centre, Albi Est, Albi Sud, Anglès, Brassac, Castres-Est, Castres Sud, Lacaune, Montredon-Labessonnié, Murat-sur-Vèbre, Réalmont, Rocquecourbe, Vabre, Valence-d'Albigeois, Villefranche-d'Albigeois </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Albi Nord-Est, Albi Nord-Ouest, Albi Ouest, Cadalen, Carmaux Nord, Carmaux Sud, Castelnau-de-Montmiral, Cordes-sur-Ciel, Gaillac, Graulhet, Lisle-sur-Tarn, Monestiés, Pampelonne, Rabastens, Salvagnac, Valderiès, Vaour </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Castres Nord, Castres Ouest, Cuq-Toulza, Dourgne, Labruguière, Lautrec, Lavaur, Mazamet Nord-Est, Mazamet Sud-Ouest, Puylaurens, Saint-Amans-Soult, Saint-Paul-Cap-de-Joux, Vielmur-sur-Agout </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Tarn-et-Garonne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Sans changement (cantons de : Caussade, Caylus, Lafrançaise, Molières, Monclar-de-Quercy, Montauban I, Montauban II, Montauban III, Montauban IV, Montauban V, Montauban VI, Montpezat-de-Quercy, Nègrepelisse, Saint-Antonin-Noble-Val, Villebrumier) </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Auvillar, Beaumont-de-Lomagne, Bourg-de-Visa, Castelsarrasin I, Castelsarrasin II, Grisolles, Lauzerte, Lavit, Moissac I, Moissac II, Montech, Montaigu-de-Quercy, Saint-Nicolas-de-la-Grave, Valence, Verdun-sur-Garonne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Var</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Toulon I, Toulon IV, Toulon V, Toulon VI, Toulon VII, Toulon VIII, Toulon IX </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Ollioules (moins les communes de Sanary-sur-Mer et Bandol), Toulon II, Toulon III, Solliès-Pont, La Valette-du-Var </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : La Crau, La Garde, Hyères Est, Hyères Ouest </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Besse-sur-Issole, Collobrières, Grimaud, Lorgues, Le Luc, Saint-Tropez </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Fréjus, Le Muy, Saint-Raphaël </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Le Beausset, Brignoles, Cuers, La Roquebrussanne, Saint-Maximin-la-Sainte-Beaume </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Saint-Mandrier-sur-Mer, La Seyne-sur-Mer, Six-Fours-les-Plages, communes de Sanary-sur-Mer et Bandol </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">8e circonscription</p>
</td>
<td>Cantons de : Aups, Barjols, Callas, Comps-sur-Artuby, Cotignac, Draguignan, Fayence, Rians, Salernes, Tavernes </td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Vaucluse</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Avignon Est, Avignon Nord, Avignon Ouest, Avignon Sud</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bonnieux, Cadenet, Cavaillon, L'Isle-sur-la-Sorgue </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bédarrides, Carpentras Sud, Pernes-les-Fontaines </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Beaumes-de-Venise, Bollène, Malaucène, Orange Est, Orange Ouest, Vaison-la-Romaine, Valréas</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td>Cantons de : Apt, Carpentras Nord, Gordes, Mormoiron, Pertuis, Sault</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Vendée</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Challans, Les Essarts, Palluau, Le Poiré-sur-Vie, Rocheservière, La Roche-sur-Yon Nord</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Chantonnay, Mareuil-sur-Lay-Dissais, La Mothe-Achard, Moutiers-les-Mauxfaits, La Roche-sur-Yon Sud, Talmont-Saint-Hilaire</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Beauvoir-sur-Mer, L'Ile-d'Yeu, Noirmoutier-en-l'Ile, Les Sables-d'Olonne, Saint-Gilles-Croix-de-Vie, Saint-Jean-de-Monts</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Les Herbiers, Montaigu, Mortagne-sur-Sèvre, Pouzauges, Saint-Fulgent</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Chaillé-les-Marais, La Châtaigneraie, Fontenay-le-Comte, L'Hermenault, Luçon, Maillezais, Sainte-Hermine, Saint-Hilaire-des-Loges</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Vienne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Mirebeau, Neuville-de-Poitou, Poitiers I, Poitiers II, Poitiers VII, Saint-Georges-lès-Baillargeaux, Saint-Julien-l'Ars </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Poitiers III, Poitiers IV, Poitiers V, Poitiers VI, La Villedieu-du-Clain, Vivonne, Vouillé</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Availles-Limouzine, Charroux, Chauvigny, Civray, Couhé, Gençay, L'Isle-Jourdain, Lusignan, Lussac-les-Châteaux, Montmorillon, Saint-Savin, La Trimouille, Vouneuil-sur-Vienne, commune de La Puye </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Châtellerault Nord, Châtellerault Ouest, Châtellerault Sud, Dangé-Saint-Romain, Lencloître, Loudun, Moncontour, Monts-sur-Guesnes, Pleumartin (moins la commune de La Puye), Saint-Gervais-les-Trois-Clochers, Les Trois-Moutiers</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Haute-Vienne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Ambazac, Châteauneuf-la-Forêt, Eymoutiers, Limoges-La-Bastide, Limoges-Carnot, Limoges Centre, Limoges-Cité, Limoges-Grand-Treuil, Limoges-Le-Palais, Limoges-Panazol, Limoges-Vigenal, Saint-Léonard-de-Noblat </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Aixe-sur-Vienne, Châlus, Limoges-Condat, Limoges-Emailleurs, Nexon, Oradour-sur-Vayres, Pierre-Buffière, Rochechouart, Saint-Germain-les-Belles, Saint-Junien Est, Saint-Junien Ouest, Saint-Laurent-sur-Gorre, Saint-Mathieu, Saint-Yrieix-la-Perche </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bellac, Bessines-sur-Gartempe, Châteauponsac, Laurière, Le Dorat, Limoges-Beaupuy, Limoges-Corgnac, Limoges-Couzeix, Limoges-Isle, Limoges-Landouge, Limoges-Puy-las-Rodas, Magnac-Laval, Mézières-sur-Issoire, Nantiat, Nieul, Saint-Sulpice-les-Feuilles </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Vosges</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Châtel-sur-Moselle, Epinal Est, Epinal Ouest, RamberviIlers, Xertigny</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Brouvelieures, Bruyères, Corcieux, Fraize, Provenchères-sur-Fave, Raon-l'Etape, Saint-Dié Est, Saint-Dié Ouest, Senones</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Gérardmer, Plombières-les-Bains, Remiremont, Saulxures-sur-Moselotte, Le Thillot</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bains-les-Bains, Bulgnéville, Charmes, Châtenois, Coussey, Darney, Dompaire, Lamarche, Mirecourt, Monthureux-sur-Saône, Neufchâteau, Vittel</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Yonne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p align="center">Cantons de : Aillant-sur-Tholon, Auxerre Est, Auxerre Nord, Auxerre Nord-Ouest, Auxerre Sud, Auxerre Sud-Ouest, Bléneau, Charny, Coulanges-la-Vineuse, Courson-les-Carrières, Saint-Fargeau, Saint-Sauveur-en-Puisaye, Toucy </p>
<br/>
<p>Communes de : Andryes, Etais-la-Sauvin (issues du canton de Coulanges-sur-Yonne), Monéteau (issue du canton de Seignelay) </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Ancy-le-Franc, Avallon, Brienon-sur-Armançon, Chablis, Coulanges-sur-Yonne (moins les communes d'Andryes et d'Etais-la-Sauvin), Cruzy-le-Châtel, Flogny-la-Chapelle, Guillon, L'Isle-sur-Serein, Ligny-le-Châtel, Migennes, Noyers, Quarré-les-Tombes, Saint-Florentin, Seignelay (moins la commune de Monéteau), Tonnerre, Vermenton, Vézelay </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Cerisiers, Chéroy, Joigny, Pont-sur-Yonne, Saint-Julien-du-Sault, Sens Nord-Est, Sens Ouest, Sens Sud-Est, Sergines, Villeneuve-l'Archevêque, Villeneuve-sur-Yonne </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Territoire de Belfort</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons : Beaucourt, Belfort Centre, Belfort Est, Danjoutin, Delle, Fontaine, Grandvillars</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons : Belfort Nord, Belfort Ouest, Belfort Sud, Châtenois-les-Forges, Giromagny, Offemont, Rougemont-le-Château, Valdoie</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Essonne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Corbeil-Essonnes Est, Corbeil-Essonnes Ouest, Evry Nord, Evry Sud</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Etampes, La Ferté-Alais, Mennecy, Méréville, Milly-la-Forêt</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Arpajon (moins les communes de Bruyères-le-Châtel et Ollainville), Brétigny-sur-Orge, Dourdan, Etréchy, Saint-Chéron </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p align="left">Cantons de : Limours, Longjumeau, Montlhéry, Villebon-sur-Yvette </p>
<br/>
<p>Communes de : Bruyères-le-Châtel, Ollainville </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bièvres, Gif-sur-Yvette, Orsay, Les Ulis</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Chilly-Mazarin, Massy Est, Massy Ouest, Palaiseau</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Athis-Mons, Juvisy-sur-Orge, Savigny-sur-Orge, Viry-Châtillon</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">8e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Brunoy, Montgeron, Vigneux-sur-Seine, Yerres</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">9e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Draveil, Epinay-sous-Sénart, Ris-Orangis, Saint-Germain-lès-Corbeil</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">10e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Grigny, Morsang-sur-Orge, Sainte-Geneviève-des-Bois, Saint-Michel-sur-Orge</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Hauts-de-Seine</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Colombes Nord-Est, Colombes Nord-Ouest, Gennevilliers Nord, Gennevilliers Sud, Villeneuve-la-Garenne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Asnières-sur-Seine Nord, Asnières-sur-Seine Sud, Colombes Sud</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bois-Colombes, Courbevoie Nord, Courbevoie Sud (partie située au nord d'une ligne définie depuis la limite de la commune de Neuilly-sur-Seine, par l'axe des voies ci-après : prolongation de l'axe de la rue de l'Abreuvoir, rue de l'Abreuvoir, place Victor-Hugo, rue de Bezons et partie située à l'ouest de la ligne de chemin de fer de Paris à Versailles depuis la limite du canton de Courbevoie Nord jusqu'à la limite de la commune de Puteaux), La Garenne-Colombes </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Nanterre Nord, Nanterre Sud-Est, Nanterre Sud-Ouest, Suresnes</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Clichy, Levallois-Perret Nord, Levallois-Perret Sud</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Courbevoie Sud (partie non comprise dans la 3e circonscription), Neuilly-sur-Seine Nord, Neuilly-sur-seine Sud, Puteaux</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Garches, Rueil-Malmaison, Saint-Cloud</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">8e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Chaville, Meudon, Sèvres</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">9e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Boulogne-Billancourt Nord-Est, Boulogne-Billancourt Nord-Ouest, Boulogne-Billancourt Sud (partie située au nord d'une ligne définie par l'axe des voies ci-après : rue Yves-Kermen, avenue Pierre-Grenier, boulevard de la République jusqu'au pont d'Issy)</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">10e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Boulogne-Billancourt Sud (partie non comprise dans la 9 circonscription), Issy-les-Moulineaux Est, Issy-les-Moulineaux Ouest, Vanves</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">11e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bagneux, Malakoff, Montrouge</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">12e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Châtillon, Clamart, Fontenay-aux-Roses, Le Plessis-Robinson</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">13e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Antony, Bourg-la-Reine, Châtenay-Malabry, Sceaux</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Seine-Saint-Denis</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Epinay-sur-Seine, Saint-Denis Sud, Saint Ouen</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Pierrefitte-sur-Seine, Saint-Denis Nord-Est, Saint-Denis Nord-Ouest</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Neuilly-sur-Marne, Neuilly-Plaisance, Noisy-le-Grand </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Le Blanc-Mesnil, La Courneuve, Stains, commune de Dugny </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bobigny, Le Bourget (moins la commune de Dugny), Drancy </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Aubervilliers Est, Aubervilliers Ouest, Pantin Est, Pantin Ouest </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bagnolet, Montreuil Est, Montreuil Nord, Montreuil Ouest </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">8e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Gagny, Rosny-sous-Bois, Villemomble</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">9e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bondy Nord-Ouest, Les Lilas, Noisy-le-Sec, Romainville </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">10e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Aulnay-sous-Bois Nord, Aulnay-sous-Bois Sud, Bondy Sud-Est, Les Pavillons-sous-Bois </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">11e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Sevran, Tremblay-en-France, Villepinte</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">12e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Livry-Gargan, Montfermeil, Le Raincy</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Val-de-Marne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bonneuil-sur-Marne, Champigny-sur-Marne Ouest, Créteil Nord, Saint-Maur-des-Fossés Centre, Saint-Maur-des-Fossés Ouest, Saint-Maur-la-Varenne </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Choisy-le-Roi, Créteil Ouest, Créteil Sud, Orly</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Boissy-Saint-Léger, Valenton, Villecresnes, Villeneuve-le-Roi, Villeneuve-Saint-Georges</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Chennevières-sur-Marne, Ormesson-sur-Marne, Sucy-en-Brie, Villiers-sur-Marne</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bry-sur-Marne, Champigny-sur-Marne Centre, Champigny-sur-Marne Est, Nogent-sur-Marne, Le Perreux-sur-Marne </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Fontenay-sous-Bois Est, Fontenay-sous-Bois Ouest, Saint-Mandé, Vincennes Est, Vincennes Ouest</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Chevilly-Larue, Fresnes, L'Hay-les-Roses, Thiais </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">8e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Charenton-le-Pont, Joinville-le-Pont, Maisons-Alfort Nord, Maisons-Alfort Sud </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">9e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Alfortville Nord, Alfortville Sud, Vitry-sur-Seine Est, Vitry-sur-Seine Ouest</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">10e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Ivry-sur-Seine Est, Ivry-sur-Seine Ouest, Le Kremlin-Bicêtre, Vitry-sur-Seine Nord</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">11e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Arcueil, Cachan, Villejuif Est, Villejuif Ouest</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Val-d'Oise</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Beaumont-sur-Oise, Magny-en-Vexin, Marines, Pontoise, La Vallée-du-Sausseron, Vigny</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Cergy Sud, L'Isle-Adam, Saint-Ouen-l'Aumône, Viarmes, commune de Neuville-sur-Oise </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Beauchamp, Cormeilles-en-Parisis, Herblay, Taverny</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Eaubonne, Ermont, Franconville, Saint-Leu-la-Forêt</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Argenteuil Est, Argenteuil Nord, Argenteuil Ouest, Bezons</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Enghien-les-Bains, Saint-Gratien, Sannois, Soisy-sous-Montmorency</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Domont, Ecouen, Montmorency, Sarcelles Sud-Ouest </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">8e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Garges-lès-Gonesse Est, Garges-lès-Gonesse Ouest, Sarcelles Nord-Est, Villiers-le-Bel</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">9e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Gonesse, Goussainville, Luzarches</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">10e circonscription</p>
</td>
<td>Cantons de : Cergy Nord, L'Hautil (moins la commune de Neuville-sur-Oise) </td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Guadeloupe</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Les Abymes I, Les Abymes II, Les Abymes III, Les Abymes IV, Les Abymes V, Capesterre-de-Marie-Galante, Grand-Bourg, Morne-à-l'Eau I, Morne-à-l'Eau II, Pointe-à-Pitre I, Pointe-à-Pitre II, Pointe-à-Pitre III, Saint-Louis </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : La Désirade, Le Gosier I, Le Gosier II, Le Moule I, Le Moule II, Petit-Canal, Port-Louis, Saint-François, Sainte-Anne I, Sainte-Anne II </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Baie-Mahault, Goyave, Lamentin, Petit-Bourg, Pointe-Noire, Sainte-Rose I, Sainte-Rose II </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Basse-Terre I, Basse-Terre II, Bouillante, Capesterre-Belle-Eau I, Capesterre-Belle-Eau II, Gourbeyre, Saint-Claude, Les Saintes, Trois-Rivières, Vieux-Habitants </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Guyane</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Approuague-Kaw, Cayenne I Nord-Ouest, Cayenne II Nord-Est, Cayenne III Sud-Ouest, Cayenne IV Centre, Cayenne V Sud, Cayenne VI Sud-Est, Matoury, Remire-Montjoly, Roura, Saint-Georges-Oyapock </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Iracoubo, Kourou, Macouria, Mana, Maripasoula, Montsinéry-Tonnegrande, Saint-Laurent-du-Maroni, Sinnamary </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">Martinique</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Le François I, Le François II, Gros-Morne, Le Lamentin I, Le Lamentin II, Le Lamentin III, Le Robert I, Le Robert II, La Trinité </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : L'Ajoupa-Bouillon, Basse-Pointe, Case-Pilote, Le Carbet, Le Lorrain, Macouba, Le Marigot, Le Morne-Rouge, Le Prêcheur, Saint-Pierre, Saint-Joseph, Schœlcher I, Schœlcher II, Sainte-Marie I, Sainte-Marie II </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Fort-de-France I, Fort-de-France II, Fort-de-France III, Fort-de-France IV, Fort-de-France V, Fort-de-France VI, Fort-de-France VII, Fort-de-France VIII, Fort-de-France IX, Fort-de-France X </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Les Anses-d'Arlets, Le Diamant, Ducos, Le Marin, Rivière-Pilote, Rivière-Salée, Saint-Esprit, Sainte-Anne, Sainte-Luce, Les Trois-Ilets, Le Vauclin </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2">
<p align="center">Mayotte</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td>Cantons de : Acoua, Bandraboua, Dzaoudzi, Koungou, Mamoudzou I, Mamoudzou II, Mtsamboro, Pamandzi </td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td>Cantons de : Bandrele, Bouéni, Chiconi, Chirongui, Dembeni, Kani-Kéli, Mamoudzou III, M'Tsangamouji, Ouangani, Sada, Tsingoni</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2" width="605">
<p align="center">La Réunion</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">1re circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Saint-Denis I, Saint-Denis II, Saint-Denis III, Saint-Denis IV, Saint-Denis V, Saint-Denis VI, Saint-Denis VIII </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">2e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Le Port I Nord, Le Port II Sud, La Possession, Saint-Paul I, Saint-Paul II, Saint-Paul III </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">3e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Saint-Louis III-Cilaos, Entre-Deux, Saint-Louis II, Le Tampon I, Le Tampon II, Le Tampon III, Le Tampon IV </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">4e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Petite-Ile, Saint-Joseph I, Saint-Joseph II, Saint-Pierre I, Saint-Pierre II, Saint-Pierre III, Saint-Pierre IV </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="217">
<p align="center">5e circonscription</p>
</td>
<td width="388">
<p>Cantons de : Bras-Panon, La Plaine-des-Palmistes, Saint-André II, Saint-André III, Saint-Benoît I, Saint-Benoît II, Saint-Philippe, Sainte-Rose, Salazie </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">6e circonscription</p>
</td>
<td>Cantons de : Saint-André I, Saint-Denis VII, Saint-Denis IX, Sainte-Marie, Sainte-Suzanne </td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">7e circonscription</p>
</td>
<td>
<br/>Cantons de : Les Avirons, L'Etang-Salé, Saint-Leu I, Saint-Leu II, Saint-Louis I, Saint-Paul IV, Saint-Paul V, Les Trois-Bassins </td>
</tr>
</tbody>
</table>
